其實有個青春少女女兒一直對自己想入非非既感覺係點

個老豆真爽,一般有女既老豆,到個女青春期根本彩你都有味,仲嫌你有老人除
日日只識睇韓星,邊個靚仔,老豆? wfc,講多兩句反檯就有
個條女係一路都迷戀老豆,應該一路好多好touch既動作同表情
19歲扑扑趣咁比老豆, 呢個老豆恨死其他老豆

樓主大陸仔 支那賤種

兩夫妻黎